［突發］支聯會以底價投得維園三個檔位後 隨即被食環署抽起競標並拒絕透露原因

支聯會秘書蔡耀昌今早親身到場投標，並分別以底價投得近天后的第1、2及8號攤位，惟該會在競得攤位後，隨即被食環署抽起競標，聲稱需取得更多資料，才決定其競標是否成立，是支聯會過去參加競投30年來，歷來首被打壓，蔡批評事件是政治打壓。

蔡耀昌批評，其他在場商家成功競標後均順利簽約，惟只有支聯會被單獨抽出來處理，故有理由相信有關安排具針對性，且有很強烈的政治因素，對此感到強烈不滿，強調會按食環署回覆再作跟進行動。蔡續指，支聯會過去30年都有參加競投，去年亦有投得攤位售賣「自由花」，強調該會有處理濕貨經驗，「睇唔到支聯會繼續工作有任何問題」，認為今次明顯是以他個人或組織身份作阻撓，質疑「今時今日食環署係咪仲依法辦事呢？」

支那要咁玩咪大舉移民

無嫁喇，佢而家係所有合法野都唔比你搞，唔搞個新既政府根本無辦法生存

蔡耀昌都有今日

搵新移民幫佢囉！

一早都係咁講
呢個時候就有人搬逃兵論出黎

制度內抗爭呀

人哋條紅線年年向前
你哋就後退咗三十年

以為可以苟且偷生

梁家傑：你點知中共會衰到咁？

錢已經走緊
問下做銀行班人就知

連支聯會都容唔下
睇嚟會加速抽盡香港所有剩餘價值